沈門師兄弟吹水區暨拜師（107）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

Lm

新 post上香

屌 彈唔到 牛市係咪玩撚完

多謝大師
上返碌香先

凸

\|/
\|/
\|/

沈振盈沈師父

振作..

燈係遺傳既

\|/

師父77台

Gogogo

佢點睇QQ?

今日係唔係無實戰?

淡倉平哂未

睇吓個撚樣個笑容

小小地 供下煤氣啦

叫佢地當對沖生活成本

見到呢個樣，信心返哂嚟

屌 聽日一定要一棍打落去

掌嘴

食完飯就扑落去

師父話QQ爆驚喜啲衍生工具就食糊，hsi陰燭大過陽燭，沽壓勁大，唔好太樂觀喇

沽壓

明白

再講一次要減磅，縮到3、2隻好喇，隨時轉向走錯貨

得果335

今晚收27700得唔得

J緊美匯

遠近 殺！

入左牛想比d錢師父洗

呢家加咁博

慢慢磨上去啦

暫時會274、275波動，要等埋平保業績再作部署

輸？

廣告返嚟師父講QQ

啱啱再加多咗手 qq $310 牛

勿沾近牛熊

萬眾期待

買手799玩吓先

師父話面對QQ呢類股份要考慮未來增長係咪咁好，現價係咪過高，所有人都比咗溢價佢，佢就唔樂觀

聯想負溢價

Agger
請通報

完左啦 又要跌一陣

師父話QQ 唔樂觀

師父呢啲環節係動物發行商贊助佢嘅，冇估錯係瑞X

我依家淨係玩正股好似同大家講唔到嘢咁

但冇輸錢啊

瑞字頭

正股here
但係原野師兄都買正股

你咁講 我呢啲外幣撚 可以走啦

外幣here

嘩，師父配合數錢機畫面

唔洗輸錢就算

屌你地係唔係都賴落原野到

X2

手[member洗唔洗咁串呀][/member]

現在鳩噏貨幣政策唔理佢

又轉燈

但係佢每次一講野我個倉就馬上轉紅色

同意。邪一邪佢

其實原野係操作做得差姐

師父 我贏錢嘅話訂多兩部送比你

買咗799
有幾十蚊賺緊
有錢開飯啦

正股here

不過我按盡孖展再攞晒d錢去炒期
人生太短 出手要更大

你真係要跟師父買992

巴打唔會淆底嘅咩

不如我敎你睇圖丫

講288

288高追尷尬，沽壓大，要防

豬肉佬有咩好講

288賣香腸，烟肉其實啱師父，世界末日之選，佢唔諗我睇吓

祝福佢賣多d豬肉

只買買重磅收息藍籌
我唔直接攞晒成副身家去炒期，已經係分散投資喇

有冇賣牛餐肉？

唔睇好，唔諗，我覺得幾好呀

放肆！

終於有人打電話上去屌瑞字頭嘅垃圾

買put!!!

大師兄 有冇方法召喚聖獸？
最多沈門貢獻多幾個處女

Yes，師父即做打手

\|/

66又爬返上去

唉 今日唔買賣
揸實3恆2國算

師父話夠錢買個飽就算！

我開左張遠熊

聖獸今日入過黎架

想召喚多佢一次

量神你係玩對沖定齋熊

洗唔洗公海開個post召喚佢入黎

講返3，其實計埋佢送股息都唔少，長期到一定數量，例如每個月有2、3千股息拉均，再買落去長期就達到複利滾存威力，呢啲有護城河股份唔使擔心股價波動，可加價，悶贏係唔差選擇

你既遠熊啫係幾遠？

285 加近牛

新po上香\|/

講國泰，要考慮廉航競爭，強國航線唔夠，要跌到好殘搏反彈就可以

師父話175睇佢橫行一陣先睇買唔買

有無師兄daytrade 期權
會唔會難玩過牛熊、窩輪？

講吉利，同意基本面好強，吉利估值唔算貴，長期睇好，但要等股價落嚟先入

1478呢？

師父畀522 $93止蝕位

溫馨提示

勿沾近牛熊

\|/ 上香

佢睇好汽車十年行業前景

大師今朝j5 live講內銀
個下想賣939@6.72
點知無賣就碌番落嚟

休市..多謝原野巴打

搭單！
徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

下就要大開殺戒

平左...

開始炒落後股

941

真心一問,
牛熊點先算近?

HSI 既話無1000 都唔叫遠啦

THX

點數：0.xx % - 4%
股：0.xx% - 15%

師徒激烈講手

50天線 好啲

但期指跌呢

用%計

其實响我心中，遠近都係一樣。

師兄弟
煩膠地講多次

勿沾近牛熊

我地唔係呂布 更加唔係美斯

大師兄已臻化境

QQ玩法已經唔同哂，好大隻，當335，輕輕跌3%已經插10蚊

睇返近年，單日升跌1000點唔係無可能
小心駛得萬年船

其實你咁樣睇
$3.55
跌3% $0.1
咁樣就覺得好正常

但問題QQ出好多近牛，就咁睇10蚊好似好遠，，新手唔知好易中伏

U帶壞同門

唔同意
細價股跌1仙都好金俾我就唔玩

其中一個 320果時入 313牛 好彩果時keep住升 無跌過

你識唔識點講呀？等我教你啦，成句話說係

小朱子：hi，我係小朱子呀，我住係「君臨天下」平時揸「林寶」返工同返「港大讀法律」如果你有咩唔明可以打電話問我。
靚女：好呀！我真係有好多野唔識想請教你架！

條女即晚會打比你約你飯飯慢慢傾架喇！如果你怕吹得太大就改小小「」裏面既內容！

自己小心，師傅唔會點9人。

今日係大奇蹟日十週年
可唔可以1點開始掃番1000點上去呀

聖獸學師父爆粗

其實聯儲局暗示9月縮表
但hsbc重跌咩玩法

軍師：

轟屍仲係深海

入定27

大師午間教路：大市高位沽壓大
08月17日(四) 12:12

訊匯證券行政總裁沈振盈指，騰訊控股(00700)業績理想，但港股高開後倒跌，而且成交增加，可見高位沽壓不少，建議目前當上落市去操作。

聖獸應該輸爆廠

.

今晚再講 攞定架生 開佢波

仲有十分鐘wor ching

淫賤大猩猩

我諗緊邊個位開倉好...

好正路，見沈門贏錢就想嚟燈，諗住睇人仆街最開心嘅心態，唔輸有鬼

二師兄賜名

窄唔窄？pink唔pink？有冇波？

佢話白滑大波

收市聽甜故

無心戀戰...睇唔透..

沈雨之聲.jpg

X2
隻雞太邪

好, 準備殺上去

屌你老母，聽撚完猩猩單野真係好撚燥

依個問題問得好！

G：開市時段，明碼實價！
女：勁假時段，暗盤可平可貴！

首先你唔叫g會唔識價，會比暗盤玩死！
所以男人一定要叫g，而且我鐘意叫g多d，公平d！

夠鐘集中精神

所以晨早Bock左
成日演野Show off

今日真係無實G理論

992

五個仙

好！我地集中火力攻返上DH27600先！
收市再對付隻淫賤大猩猩！

不問價追貨

27700 ok

27800 ok

好！有志氣！

好！好遠見！

殺晒上去..

嘩！研究到新科技？

由高位跌落嚟冇左200點profit 都唔燥，聽撚完條淫蟲單野真係火都嚟

QQ 完撚全係無力上

冷靜...打唔穿27351 條阻力線

大市乏力
瞓身淡倉

x2

溫水煮蛙！

睇撚到師父個鳩屎樣就知安全啦

試沽一浸！

沈第一浸倉

逢高加沽！

聽日先見真章

點半兩點爆單邊?

每個位慢慢滲一口

聽日呀

唔敢講

回啦回啦

仆街

333

跌浪已成！

開完party

沽沽沽！沽沽沽！

師傅又中

335 係鐵頂

qq 依個位啱嫁啦 要再築低爆上350

話撚左上唔到340 ga la
師傅講左ga bor

200蚊都俾多佢

Qq近期都應該冇咩利好因素
其家大股要升都升哂
應該係時候炒中細股
炒完再番炒番qq hsbc果d
之後就收皮

正屎忽鬼

屌 真係爆落

真係抽唔上

唔好阿..死人嫁

起碼爆到27200

認真。不是哄盈，似高位出貨比傻老散接飛刀

似係
根本無哂利好消息

呢次實捉到你嗰頂

屌你老母沈鳩頭

一代股王終有死亡的一日

係時候認清基本面，靜心思考師傅的教導。

63083睇下0.01有冇骨先

又話74
差大蓋五毫子喎

神獸好落力

330

大跌浪開始！

74-74.5,數量唔多是但啦

原野巴打...加注你隻熊OK?

agger

買左62700

屌那星，唔撚知做咩個人仲係好撚燥

本多終勝..同你坐過

63083死唔去

差3點

細股？992？

唔通師父又寫早半年？

992回左

藍籌你話細股

1年後唔敢講

師傅預示的股樓爆，真係隨時都會開車，而家玩緊音樂椅，大戶派哂貨，剩低的人真係小心。

Hit and run
頭先4.75，回到4.71，之後又升返4.72

咁快手，又賺10格

紅字係由血寫成 講極唔聽

Qq is on9

啱啱差d $330

利申 $331 入咗牛

呢隻識玩，又沽又揸贏晒，長揸短炒皆宜

識野

匯豐1m盤擺74.5

74.5鑽石底

陣間就好架啦 忍多陣

330.8 > 332 牛已經食埋

斬倉/轉倉好d wo

公海嗰班安全帶除低走晒去入QQ,我咪上，睇圖要落74㗎，數量少是但，當年4X蚊以為低，點知跌到30,供埋股，我坐咗唔知幾耐賣埋供股權贏咗1皮嘢 有緣份，考慮長揸𠻹

賣左62700先
廢事冇仇報

要睇升唔升得穿27290

你估我all in咩

799

旺c 兄, 拎佢地址, 帶埋成個沈門上門扑柒佢

今日11點幾入左？

係

我啲正股一半紅一半綠

買咗乜鬼嘢?

正股就坐啦
我依家轉返啲錢去正股算

66，581，2343
仲有今朝被大師祝福嘅汽車股
磨磨下嘅939，1918
原來3311負責係起海之戀？

頂 唔係好對路 等多陣搵位反手PUT尻佢

一隻G，幾乎累死成村人。
女人塊西很邪，小心小心

量子兄

你條J同蛋蛋，mark價mark到350蚊。服左你

66放心等，估實見49,除非入熊市，其他冇研究，夜啲屋企有電腦先望吓

派成百億貨

期指我睇穿唔穿到27308

呀爺推上去

QQ 牛當正股hold

581升左12%
3日後業績 搏佢再升

自己揸主意啦，祝贏多啲，入咗沈門得㗎啦，5萬億與我們同在.jpg

跌左最多又坐下 暫時唔等錢洗

Amazing Shummer

QQ 應該玩撚完

會唔會你變成「少年沈振盈」?

今朝一開市掛高左廿格放左@4.62

隻581

係都升唔穿27290

a股升
但港股跌
咩料

QQ 真係垃圾黎
ADR 上到上340 而家都係得果332

比機會大家入牛

留意埋一陣baba 業績

恆指要調整

垃圾港女 腳指升都跌

溫馨提示, 大家寧空倉勿同船呀

QQ個比例好似無升過

師父踩5我就試吓咁

淡勢已成

原野隻熊威la

今次師傅真係岩ga
QQ 業績咁靚仔都爆唔上，黎緊又無乜好消息，可以爆既空間有限
睇圖方面，而家已經穿左BB 頂，正路呢幾日應該會回一回

滲一口淡倉！

咩叫真係岩
你講下有邊次係錯？

師父無老點大家

朱仔比師父感染咗變成「少年沈振盈」,天呀

關鍵時刻熄左燈

qq call lun已經去到$688

講事實咋wor

今日高追?

弱勢已成！

師父一聲令下
即部署淡倉！

恆期國期升穿左下降軌 有無運行?

又跌番

我地係要掌握走勢，唔好去預測走勢。

試下善用相反理論：
因為我覺得會跌所以我諗會升，可能我諗升所以我估會跌，或者我估會跌所以我認為會升，不過我認為會升所以我覺得會跌
因為我覺得會跌所以我諗會升⋯⋯無限loop

成個人清醒晒

992 very hard

怒升3仙！

等間業績垃圾既話就精彩

師父一直都係咁玩法

304 牛主打

另加少少 $308 牛

夠疆殺落黎打我靶

垃圾既就炒私有化
爆升

師父食開KitKat,點解唔gun

330 鐵底

一陣眨眨眼穿俾你睇

一講完就穿

穿-ed

大戶都幾過份下

CLS

太甜

QQ 灰住收市我都唔會覺得出奇

殺完熊 再殺近牛

62700 個價好CLS

屌佢3 分鐘唔駛上返黎

咁高溢價嘅

不過都係勿沾近牛熊

唔止，佢升跌都好快

唔想賭大細

我都唔想，所以轉番去隻保守d ge

歐洲根本無點跌...

我覺得佢夠膽死殺返落$315

今日大戶食完熊 仲想食牛

想轉番燈?

冇咩力

低水收窄左

玩燈制

向下$2 就 粉身碎骨

一開市2分鐘已經$336
牛仔好多都未開盤

你見開市最高$341 點會捨得$336賣
結果咪一路坐

5 1299 388 都唔幫手玩嘅

過馬路咩

其實我留意左好耐
我地每一個post
都有一個人比負評

3.9師父可能又要認屎認屁，今朝見到佢副笑容幾乎打爆電視機

[

師父

唔通係師父

軍師

我俾多個

正皮打和

大兵？

上次屌走左佢

恆期恆指上番10天線ok?
都係差50點左右

屌你咩，仲提

有3.9
今朝做左一口淡倉
700上341/市上278止
否則就等

比d 耐性

覺得太慢可以轉運

又9up

講完等於冇講

琴日qq公佈業績今日跟adr情況一開就341樓上
我自己琴日都講等出埋業績先做嘢
今朝一嘢341蚊係一個好機會做淡倉
無論qq定個市都跌番落去
今朝沈左口淡倉
除非qq上番341企穩 或個市上番27800企穩
否認哩口淡倉一定head住嚟賭 睇多一至兩日

究竟師父有幾多口淡倉？

沈十口淡倉

變出嚟嘅無窮無盡

正, cfu加左口淡倉

無窮扯無盡

四次元淡倉

沽爆QQ 啦 無鬼用

師父開淡倉都唔講聲
有無搞錯
點跟
自私食

㩒住嚟打，贏面高佢認為

又夠鐘睇表演

嘩...329.6

329

329...

328.6

好ball

328.8 跟唔切大師開淡倉

QQ聽日應該見紅

師父好似好有信心，唔通今朝部數錢機有玄機?

守得住咪得

屌 上星期做淡淡師父又話加
聽日又抽升

Head 住嚟賭？
吃住泥倒？

連330都守唔住，仲話要切我J

收市有請軍醫講吓甜故

得戚過師父

和議，就快瞓著

坐到2046

晏晝講到「阿迪達時」夜晚上咗佢屋企，軍醫係咪獨居?

有無平保手足

鳩up下

全部坐監
新一代咁就清算咗
梁天琦真係無3碌都唔洗出嚟

多撚謝港共

原子兄

坐咗好似兩個禮拜

咁就玩完
90後

唔太識玩個市，我轉哂個股牛熊

師父: 錢 師父大把 唔好為少少錢射到一地係啦 咁興奮唔一棒打下你唔會醒

真係難玩咗
去玩個股

老老實實 共慘黨呢一著真係幾靚.....過後先慢慢收9你皮 唉

沈門呢個禮拜又要變移民討論區

沈門弟子門規：

一，禁止提起名冊。
二，禁止提起數錢機、唧車、剷車、吊雞車、天秤。
三，禁止提起邪雞fiona
四，禁止一齊慶祝囍慶活動

等兩年支爆到我地沈門出黎救香港

根本佢地就too young to play
身邊啲人全部都比山埃搵笨

夜期點睇?

夜期

大手掃入992

好似係叫Tina

同師父同船，人來白花油

DJ premarket

歐洲, 美期全紅...molamola
股災到喇, 做咩唔聽cfu講

一，禁止提起名冊。
二，禁止提起數錢機、唧車、剷車、吊雞車、天秤。
三，禁止提起邪雞fiona
四，禁止一齊慶祝囍慶活動
五，禁止報倉(原野除外)

共產黨不嬲係咁，烏坎村果d重慘，佢地連命都冇埋！

個名好似唔係咁串

出事ga ma

不過聽講依家烏坎村真係有民主
唔知真唔真

我都想 今朝輸好多 帶望一陣執返啲

T for Tina.....好似

人都死晒左喇

老共而家好精 會忍你一時 等風平浪靜先收哂你地皮.... 個村長好似半年前到俾人捉左去坐監了

走左再返黎派散水餅

咁有創意？

依d錢唔慳得架，記住買半島！條女會主動比電話你！
我試過

無錢了…

屌呀
我買左三十件半島咩都冇

平保出左業績 國期有無得扯少少

升返少少

我之前個女下屬散水餅買哩啲 十零件差唔多等於佢日半人工

所以毛澤東話槍桿子裡出政權係冇錯...

開心share啦

係真係-116啊

未夠半島誇
48蚊一件

sorry 我柒左

我叫pizza喳

紅色字用血寫成

physical有個好正嘅妹妹仔

靚女教練幫手拉筋

Halo moto

夜

依排上落市，散戶係好容易輸死或者贏到心紅再輸死。
重新檢視下你自己個操作策略啦，冇人會知上落市幾時開始幾時完！

比教練夾走左

QQ 跟唔到ADR 有咩啟示呢？

嚇撚死...